因為國內因為要政治正確，有禁多禁咩禁物，有咩係佢地唔可以禁既野，但我地又可以拿來用？

如題

民主自由宗教政治

係大陸 唔係國內

是的，係大陸，
另外，我的意思係如 * do your hear the ppl sing* or “sing hallelujah to the load” 甚至8964，佢地禁對佢地都冇影響， 有d 咩野係佢地經常聽，用，講..etc 而香港人可以拿黎用成為佢地禁語，